#
ไมโครซอฟท์
 
ปล่อย
Mobile
รุ่น
ทดสอบ
Windows
 
Mobile
 
#
ไมโครซอฟท์
แอป
แอป
ดาวน์โหลด
คีย์บอร์ด
พีซี
ซิม
เพียง
สอง
ปล่อย
Mobile
รุ่น
ทดสอบ
กลุ่ม
รายละเอียด
ดังนี้
เพิ่ม
ชอร์ตคัต
บน
เพิ่ม
ภาษา
รองรับ
ภาษา
อาทิ
อินโดนีเซีย
เลย์
ภาษาไทย
เพิ่ม
เครื่องมือ
ช่วย
ใหม่
เข้าถึง
แก้
บั๊ก
ปรับปรุง
จำนวน
อาทิ
ซิงก์
แจ้ง
เตือน
มือ
ถือ
เสถียร
เร็ว
แก้
บั๊ก
ใช้
งาน
รุ่น
ใหม่
ที่นี่
เป็นต้น
ใช้
งาน
>
>
แก้
บั๊ก
จำนวน
อาทิ
สามารถ
ติดตั้ง
ปลง
มือ
ถือ
แจ้ง
เตือน
ปรากฏ
ลด
ใช้
พลังงาน
รัน
เบื้องหลัง
ทำงาน
คลิก
เปิด
ใช้
แจ้ง
เตือน
ตอน
แบตเตอรี่
เหลือ
ตัวเลือก
Only
ทำงาน
ทำ
เครื่อง
ใช้
เครือข่าย
แทน
เป็นต้น
ยังคง
ใช้
ดาต้า
บน
เครื่อง
สอง
ปัญหา
ที่มา
Windows
 
Mobile
 
Windows
 
Insider
 
Fast
 
ring
 
Windows
 
Feedback
 
Hub
 
handwriting
 
recognition
 
Windows
 
clean
 
install
 
Settings
 
Cortana
 
Desktop
 
App
 
Converter
 
Preview
 
Known
 
issue
 
Narrator
 
Settings
 
app
 
Ease
 
of
 
access
 
Narrator
 
Windows
 
Mobie
 
Visual
 
Studio
 
Update
 
Cortana
 
Microsoft
 
Edge
 
Battery
 
Saver
 
Only
 
or
 
Known
 
issue
 
MIcrosoft
 
Windows
 
Experience
 
Blog
 
